希望大家還返銀髮族 中年人 非香港出世手足一個公道

其實 有去過遊行 抗爭 投票都知
抗爭者唔止係身份證Y同Z手足
冇錯 的確係一大堆廢老廢中 特別係觀塘九龍城特別多
但中年人同老人家唔等於藍絲
我見過一位婆婆聲淚俱下擋係防暴面前為左幫班後生仔走
我見過好多呀叔呀伯踢住拖係度屌柒班防暴狗
被捕人士入面唔止1,2字頭 最老有7字頭被捕者 王婆婆呢家仲係深圳還押緊

仲有 好多後生手足佢地身份證唔係Y字頭 但係出生地冇得選擇 個人意志有得選擇
佢地一樣為香港付出好多 身份證號碼除左一個英文字母外其實冇意思

呢個運動年青人付出左最多 但請大家都唔好忘記其他人都一直支持緊我地

應該強調 今次係所以真香港人都參與
唔指後生各有各用處

幫推

見到行唔郁果D銀髮都出黎遊行真係喊左

啱，唔係個個都廢老
有銀髮手足

守護孩子就係個例子

所以當投票果陣好多手足見到後生仔唔夠多好似好擔心
其實好多大人佢地可能無膽上前線 但叫佢地排隊投票佢地係義不容辭

推

今次唔止係年青人既運動 係全香港人既運動

冇錯 唔好亂咁標籤人係藍絲